縱使做第三者我都願意

短短幾分鐘見面...我已經不能自拔
好想攬住你

G

第三者都唔係話做就做到喎=.=

唔介意做壞人有佢我咩都得

首先佢要肯為你承擔被踢爆嘅風險

行動

點先做到人第三者

收手啦
自己會好傷

千萬唔好 請自重
就算比你一齊到
之後佢會用同一個方式離開你
真係有報應嫁

唔想做第三者但見面又控制唔到

盡我能力搶